邊個6uo會員，出黎認左佢啦

話說呢位會員，將閃卡相send番比個放閃果女仔睇，話想睇更多wo，好心你唔好咁精蟲上腦啦。本身都唔俾cap圖，你仲要send番俾比人地睇。真係唔夠你6uo。

舉個例子你就係個賊，偷完人哋嘅嘢仲要影相問返人哋仲有冇其他野比我偷

真係6uo無極限

無圖

Jm9

冇圖就收皮啦